估吾到射入保方成個生涯最多係佢...

係c朗？

吾係 c朗係第2多

tottitititititititititi!